三千億成交 大時代呀

回就買貨 直到一大棍 就收皮

well
本港最新失業率升至6.6%，高於預期，為逾16年以來最高

一隻 TSLA 都 2XXX億日

當大牛市 壞消息都變好消息 識唔識架

人力成本下降利好經濟

唔知頂係邊，但唔會係今日

敗登上場
國家隊梗係撐場
係咪收到風知道解除制裁

今日升咁急，聽日實回。

回一回就上車
今日回 相信引左好多淡

on 9, 而家恆指睇香港經濟咩，擺明睇北水啦

咪係，大陸交易日日過萬億。香港得2－3千億真係濕濕碎。佢哋拎十分一落嚟港股任佢點玩都得。

Cls又3千億
3萬點見

岩呀 依家個果都炒股，連我隔離屋個阿叔都話要買股票，問落自知侉連股票戶未加工都無，你就知個市有止無落 個pool 愈黎愈大，搵錢移民靠依家。

Free money

股票戶口都未有同個市有上無落